# Zutaten
- 1 cup Yogurt (150g)
- 2 cups ingredient
- 1 big can of soy beans((1 big can:soy beans))
- _Optional: Spice_

## Varianten
- 1 cup Yogurt
- 3 cups ingredient

---
- 2 cups Yogurt
- 3 cups ingredient

---
- 2 cups Yogurt
- 3 cups ingredient

# Steps
Lorem ipsum Yogurt dolor sit amet, consectetur soy beans adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.

Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat.

Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur.

Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.
